樹仁大學校監對學生「反送中」立場信件

胡懷中副校監致樹仁仝人書

各位同學及教職員：

近幾周的社會運動，空前浩大，標誌著香港人為這片我們熱愛的土地，努力發聲。 當中參與者有許多年輕人。對於青年勇於表達意見，爭取理想與公義，本校一貫欣賞支持。可是，七月一日示威者衝擊立法會的場面，確實令我們感到心憂神傷。

我們希望社會各界敞開胸懷，放下成見，柔軟身段，以對話溝通尋求出路，走出當下香港的困局。

暴力從來不是解決問題的方法。現階段若停留於重申立場，諉過指責，於事無補。我們期望同學活出敦仁博物的樹仁精神。在面對社會及人生的種種挑戰時，作出利眾利己，無悔青春的抉擇。

胡懷中

雖然中間好似走左樣，但最後一句其實講左立場

在面對社會及人生的種種挑戰時，作出利眾利己，無悔青春的抉擇。

似係叫學生唔好堅持5大要求

姐係講：
雖然暴力不好 但大家想做咩就做咩 小心D就得